轉車站黎講，屯門轉車站入面61m個站都算最on9

講緊係入屯門嗰個方向
每次61m要入站都要由海事訓練學院對出個位駛到入去警察宿舍
再由警察宿舍駛返出海事訓練學院對出個站
然後又兜另一個大圈返警察宿舍

同意